用十萬人聲音令英國國會重新聚焦香港國民身份問題

為1979年至1997年香港出生兒童爭取BNO國籍請願聯署

請願撰要，作為英屬港人，要追求平衡平權和國家安全的考量，我認為當成年人為自己做出選擇，就要負起責任。所以我唔會提案開放俾所有97前港人申請，佢地已經做過選擇，唔再效忠英國，選擇中國，我尊重佢地，如果佢地想入籍英國，有其他合法途徑。我爭取被代表嘅香港兒童們，特別有大中華膠父母嘅人，重新給予機會俾佢地選擇。

係無錯會有部分藍絲會依親著數左，但前提係佢地錫仔囡，始終帶唔帶佢地走決定權喺仔囡度。

會益左90年代新移民？一堆水軍係咁spin呢樣野。我同你地講，喺得80年代落黎嘅細路今時今日比大多數腥港人更擁抱香港價值，一齊讀書一齊長大，90六月三十後來港兒童已經唔夠7年唔合資格，而且出身來自中國喺香港唔係問題，香港一向多元，巴基斯坦，鬼佬唔可以係香港人?

代表人物: 梁天琦

大家認為佢係唔係英屬港人?

佢武漢出世點代表？

佢97前黎香港住夠7年，97前已經係3粒星香港永久居民

佢91年出世，97前點住夠7年?

佢支持港獨喎，攞乜9bno

Sorry,我錯，搞錯佢出世年份，咁如果係同佢立場相近嘅新移民呢？我指嘅係唔好用出生地去收窄香港人身份光譜

如果係大陸出世 而家至少30歲

即係你打算幫呢班30-40歲 嘅人拎bno

呢個年齡又係大陸出世 藍屍多wor

又想俾人block

正確做法係香港獨立 咁咪有你標題果個國民身份
要英國政府負埋當年賣港人豬仔既責任 廢除聯合聲明後 協助獨先係符合國際法既做法

講邏輯姐

2樣野冇衝突。
港獨正正需要海外流亡，而BNO身份係一種武器。
打緊超限戰仲係度講呢D雞毛蒜皮既野

真唔真先，第一，幫到香港出世嘅兒童，第二，會唔會係你嘅既定印象？佢地好多都出心出力支持本土喎，再老一代唔敢講，80/90後絕對係香港社運力量，你諗下近代社運由阻止高鐵撥款，都係80後發起。

需要所有資源去支持呢場超限戰，當藍絲可以透過BnO去滲透英國。點解唔可以支持天琦去拎？

利申：有BNO

重點唔係90-97後應唔應該拎。
重點係支持香港民族既後生仔比例在90-97

97前新移民 合資格嘅都 3-40歲

最鐘意娶返大陸人 唔係大中華膠 就係藍屍

係乜玩法 拉一大堆 呢d人去英國

push

仲有，依家30-40歲嘅有左家庭，佢地子女正正係依家港共政權最針對嘅年齡層，幫左佢地等於幫埋後生一輩

岩，英國有責任同道義去俾返身分香港人。
因為香港一國兩制破壞係英國當年做錯決定所致。

香港人根本冇法子去參與當時既決定。
支共理所當然係香港民族敵人，但之前同英國既賬一定要算清。

所以係 要幫而家90-97出世嘅人

而唔係當年90-97出世嘅人

如果90至97係香港出世兒童，呢份請願內容一樣有包含佢地

我認同要包， 始終比例上 支持香港民族理念既人比例較多。
藍絲去到英國再算帳。

而家香港十歲以下 嘅細路 已經洗緊腦

講緊普通話

反而 而家 90-97出世 受香港教育嘅年青人

先係最威脅到港共

所以幫佢地避秦，先會繼承到香港人身份，有得走肯定全家走

如其勢孤力弱去威脅支共，我更支持撤走重建香港民族。
最少不用成為港共奴動力。

可以點清算？ 新移民藍屍去到英國 多數已經有經濟能力

比佢哋去 做反對派 ？

香港出世 先啱啱讀完大學